# Создание объектов сечения

- [Обычные сечения](#обычные-сечения)
  - [createSection](#createsection)
- [Тонкостенные сечения](#тонкостенные-сечения)
  - [createThinwalledSection](#createthinwalledsection)

## Обычные сечения

### createSection

```python
createSection(
    surfaces: list[int]
) -> int
```

#### Описание

Функция `createSection` создает объект типа "сечение" и
возвращает индекс созданного объекта.

#### Параметры

- surfaces (list[int]): Список индексов поверхностей, образующих сечение.

#### Возвращаемое значение

- int: Индекс созданного объекта сечения.

## Тонкостенные сечения

### createThinwalledSection

```python
createThinwalledSection(
    curves: list[int]
) -> int
```

#### Описание

Функция `createThinwalledSection` создает объект типа "тонкостенное сечение" и
возвращает индекс созданного объекта.

#### Параметры

- curves (list[int]): Список индексов кривых, образующих тонкостенное сечение.

#### Возвращаемое значение

- int: Индекс созданного объекта тонкостенного сечения.
